\documentclass[11pt,a4paper,czech]{article}
\input{files/styles/header.tex}
\input{files/styles/pirati/template.tex}

\begin{document}

\recipient[]{Ústavní soud \\ Joštova 625/8 \\
602\,00 \quad Brno

\bigskip
\DS{z2tadw5}}

\def \yoursign {č. j. Vol 142/2013-72 (NSS)}
\def \yourdate {27. 11. 2013}
\def \oursign {RP 36/2013}
\def \place {Praha}

\printheader

\subject{Plná moc k zastupování advokátem v řízení před Ústavním soudem}

\polozka{Napadené rozhodnutí}{Usnesení Nejvyššího správního soudu ze dne \yourdate, 
\yoursign, o~zamítnutí návrhu na neplatnost volby všech kandidátů zvolených 
do Poslanecké sněmovny Parlamentu České republiky ve volbách, které proběhly 25. a 26. října 2013}

\polozka{Zmocnitelka}{Česká pirátská strana, IČO 71339698, \\ 
sídlem Praha 3, Dalimilova 6, zkratka Piráti}

\polozka{Zmocněnec}{Mgr. Filip Hajný, advokát, ev. č. ČAK 14269 \\
se sídlem Nové Město, Politických vězňů 1272/21

\bigskip
doručovat \DS{axxijmt}
}

Zmocnitelka zmocňuje zmocněnce k zastupování ve věci podání ústavní stížnosti proti shora uvedenému napadenému rozhodnutí a v navazujícím řízení před Ústavním soudem podle zákona č. 182/1993 Sb., o Ústavním soudu, ve znění pozdějších předpisů.

\signature{PhDr. Ivan Bartoš, Ph.D., \\ předseda Pirátů}


\bigskip
\emph{Úkon učiněný oprávněnou osobou prostřednictvím datové schránky má stejné účinky jako úkon učiněný písemně a podepsaný (§ 18 odst. 2 zákona č.~300/2008 Sb., o~elektronických úkonech a autorizované konverzi dokumentů, ve znění pozdějších předpisů).}

%\attachments
\end{document}
