\documentclass[11pt,a4paper,czech]{article}
\input{files/styles/header.tex}
\input{files/styles/pirati/template.tex}

\begin{document}

%%%%%%%%% HEADER %%%%%%%%%%
%% Do první závorky se píše role, např. žadatel, do druhé označení

\recipient[]{Ministerstvo financí \\  
             Letenská 525/15 \\ 
             118\,00 Praha
             
             \bigskip
             \DS{xzeaauv}}

\def \yoursign {}
\def \yourdate {}
\def \oursign {RP 32/2012}
\def \place {Praha}

\printheader

\subject{Žádost o vyplacení příspěvku na mandát}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\polozka{Politická strana}{Česká pirátská strana (zkratka Piráti)}

\polozka{Mandát}{senátor Mgr. Libor Michálek, MPA, \\ zvolen v roce 2012 ve volebním obvodu č. 26 
za koalici \\ „Michálek do Senátu – Koalice Pirátů, Strany zelených a KDU-ČSL“ \\ (navrhující strana Piráti)}

Česká pirátská strana podává v souladu s §~20 odst. 8 zákona č. 424/1991 Sb., o sdružování v~politických stranách a v~politických hnutích, žádost o vyplacení příspěvku na mandát za první pololetí roku 2014. Prosíme o převedení příspěvku na zvláštní transparentní bankovní účet Pirátů 2000074033/2010 vedený u banky FIO. 

\reasons

Podle § 20 odst. 3 zákona č. 424/1991 Sb., o~sdružování v~politických stranách a v~politických hnutích, v~platném znění, vzniká nárok na příspěvek na mandát politické  straně, která předložila ve stanovené lhůtě úplnou výroční finanční zprávu. Totéž platí pro výroční finanční zprávy v~předchozích letech. Česká pirátská strana tyto podmínky splnila. Vyplacený příspěvek bude do 30 dnů od převedení rozdělen mezi koaliční strany rovným dílem podle nominační smlouvy. V souladu s vnitřními předpisy Pirátů byl tento převod příspěvku schválen usnesením republikového výboru ze dne 30. 11. 2013, sp. zn. RV 29/2013 bod 6. V případě problémů tuto věc prosím řešte dále s vedoucím finančního odboru Pirátů Petrem Viletou, tel. 608 445 655. 

 

\signature{S pozdravem

\vspace{1.1cm}

PhDr. Ivan Bartoš, Ph.D. \\ předseda Pirátů}

\end{document}
