\documentclass[11pt,a4paper,czech]{article}
\input{files/styles/header.tex}
\input{files/styles/pirati/template.tex}

\begin{document}

\from[]{}

\recipient[Správní orgán]{Ministerstvo vnitra \\
Odbor všeobecné správy \\
Oddělení sdružování \\
nám. Hrdinů 1634/3 \\
140\,21\quad Praha 4

\bigskip
\DS{6bnaawp}

}

\def \yoursign {č. j. MV-39553-7/VS-2009}
\def \yourdate {}
\def \oursign {RP 1/2014}
\def \place {Praha}

\vspace*{0.5cm}
\printheader

\subject{Změna členů statutárního orgánu}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

Vážení,

oznamujeme Vám následující změnu ve složení statutárního orgánu České pirátské strany:

Dne 18. 1. 2014 zvolilo celostátní fórum Pirátů na svém zasedání v Pardubicích, které bylo řádně oznámeno, nové předsednictvo České pirátské strany, když právním důvodem skončení volební období předchozího republikového předsednictva skončilo uplynutím tříměsíční lhůty uvedené v čl. 6 odst. 9 stanov. 

Oznamuje Vám tedy nové složení republikového předsednictva, které je statutárním orgánem České pirátské strany (čl. 10 odst. 2 písm. a) stanov):

\begin{description}
\item[Předseda]{PhDr. Ivan Bartoš, Ph. D., nar. 20. 3. 1980, \\ U Botiče 1390/3, 140 00 Praha}
\item[1. místopředsedkyně]{PhDr. Lenka Matoušková, nar. 15. 11. 1960, \\ Vítkovická 378, 199 00 Praha}
\item[2. místopředseda]{Michal Havránek, nar. 20. 1. 1980, \\ Jasmínová 237, 417 42 Krupka}
\item[3. místopředseda]{Jana Michailidu, nar. 18. 10. 1990, \\ Petrovice u Karviné 390, 735 72 Petrovice Karviné}
\item[4. místopředseda]{Tomáš Vymazal, nar. 11. 5. 1990, \\ Moutnice 118, 664 55 Moutnice}
\end{description}

Uvedené změny dokládáme přiloženým usnesením celostátního fóra (§~10 zákona č.~424/1991 Sb., o sdružování v politických stranách a v politických hnutích).

Tímto žádáme ministerstvo vnitra, aby provedlo potřebné změny
\begin{itemize}
\item v rejstříku politických stran a politických hnutí podle ustanovení § 9 odst. 3 písm. b), odst.~4
zákona č. 424/1991 Sb., o sdružování v politických stranách a v politických hnutích,
\item v informačním systému datových schránek zneplatněním přístupových údajů bývalých
členů statutárního orgánu jako oprávněných osob, případně vydáním přístupových údajů novým členům statutárního
orgánu podle ustanovení § 12 odst. 3, resp. § 9 odst. 3 zákona č. 300/2008 Sb., o~elektronických úkonech a autorizované konverzi dokumentů.
\end{itemize}

\signature{S úctou 

\bigskip
PhDr. Ivan Bartoš, Ph. D. \\ předseda Pirátů}

\attachments
\begin{itemize}
\item Usnesení celostátního fóra o volbě statutárního orgánu
\end{itemize}

\bigskip
\emph{Úkon učiněný oprávněnou osobou prostřednictvím datové schránky má stejné účinky jako úkon učiněný písemně a podepsaný (§ 18 odst. 2 zákona č. 300/2008 Sb., o~elektronických úkonech a autorizované konverzi dokumentů).}

\end{document}

