\documentclass[11pt,a4paper,czech]{article}
\input{files/styles/header.tex}
\input{files/styles/jakub/template.tex}

\begin{document}

\from[Žadatel]{Mgr. Bc. Jakub Michálek \\ Zenklova 841/193 \\
182\,00 \quad Praha

\bigskip
\DS{4memzkm}}

\recipient[Povinný subjekt]{Prezident republiky \\ Hrad I. nádvoří 1 \\
119\,00 \quad Praha

\bigskip
\DS{9hjaihw}}

\def \yoursign { }
\def \yourdate { }
\def \oursign {JM 6/2014}
\def \place {Praha}

\printheader

\subject{Poskytnutí informací o jmenování ministra}

Vážený pane prezidente,

v souladu se zákonem č. 106/1999 Sb., o svobodném přístupu k informacím, ve znění pozdějších předpisů, žádám o přímé poskytnutí následující informace:

\begin{enumerate}
\item Rozhodnutí prezidenta republiky, kterým byl v souladu s čl. 68 odst. 2 Ústavy České republiky pan Ing. Andrej Babiš dne 29. ledna 2014 jmenován ministrem a pověřen řízením Ministerstva financí
\item Osvědčení o skutečnostech uvedených v § 2 odst. 1 písm. a) a b) zákona č. 451/1991 Sb., kterým se stanoví některé další předpoklady pro výkon některých funkcí ve státních orgánech a organizacích (dále jen „lustrační zákon“), vydané ve prospěch Ing. Andreje Babiše v souladu s § 4 odst. 1, § 7 lustračního zákona ministerstvem vnitra.
\item Doprovodnou informaci o tom, jak povinný subjekt ověřil u pana Ing. Andreje Babiše splnění předpokladů pro jmenování ministrem a pověření řízení Ministerstva financí jakožto orgánu státní správy podle lustračního zákona.
\end{enumerate}
Žadatel zdůrazňuje, že se v této žádosti nedomáhá zveřejnění požadovaných informací, nýbrž jejich poskytnutí žadateli na základě žádosti. Nelze tedy uplatnit výjimku stanovenou v § 19 lustračního zákona, neboť ta se vztahuje pouze na zveřejňování. 

Byť zákon o svobodném přístupu k informacím nevyžaduje uvedení důvodu žadatelem, žadatel pro doplnění uvádí, že danou informaci potřebuje ke zjištění, zda došlo k platnému jmenování pana Ing. Andreje Babiše ministrem financí. Žadatel je žalobcem v soudním sporu o poskytování informací u Městského soudu v Praze, kde je ministr financí žalovaným.

\signature{S úctou 

\bigskip
Mgr. Bc. Jakub Michálek}

%\attachments
\end{document}
