\documentclass[11pt,a4paper,czech]{article}
\input{files/styles/header.tex}
\input{files/styles/pirati-proz/template.tex}

\begin{document}

\title{Smlouva o projektu}

\begin{Form}

\section{Smluvní strany}

\polozka{Zadavatelka}
{
   Česká pirátská strana, se sídlem Dalimilova 457/6, Praha 3
   
   \NiceFieldFill[name=zastoupen]{Právně zastoupena:}
}

\polozka{Řešitel projektu}
{
   \NiceField[name=jmenores,width=4cm]{Jméno a příjmení:}  \hfill{} \NiceField[name=narozenres,width=2.2cm]{nar.:}
   
   \NiceFieldFill[name=adresares]{Trvalé bydliště:}
}

\polozka{Kontrolor projektu}
{
   \NiceField[name=jmenorev,width=4cm]{Jméno a příjmení:}  \hfill{} \NiceField[name=narozenrev,width=2.2cm]{nar.:}
   
   \NiceFieldFill[name=adresarev]{Trvalé bydliště:}
}

\section{Předmět smlouvy}

Řešitel projektu se zavazuje řešit projekt za podmínek uvedených v přihlášce projektu. Kontrolor projektu se zavazuje na řešení projektu dohlížet. Zadavatelka se zavazuje poskytnout prostředky získané v participativním rozpočtování.

\NiceField[name=slovy,width=3.7cm,align=2]{Název projektu:} \hfill{} \NiceField[name=hodnota,width=1.4cm,align=2]{Termín dokončení:} 

\NiceFieldFill[name=odmena]{Výše odměny pro jednotlivé osoby:}

\section{Přílohy smlouvy}

Přílohami této smlouvy jsou pravidla participativního rozpočtování a přihláška projektu ke dni termínu pro podávání přihlášek. Přílohy jsou součástí této smlouvy, jsou dostupné na internetových stránkách zadavatelky a smluvní strany se s nimi seznámily.

\section{Závěrečná ujednání}
Smluvní strany se zavazují nahradit neplatné, neúčinné nebo nepoužitelné ujednání smlouvy nebo jejích příloh jiným ujednáním s nejbližším možným obsahem. Smlouva se vyhotovuje ve dvou stejnopisech. Každá ze smluvních stran obdrží jeden stejnopis.

\NiceField[name=misto,width=3cm]{V} \NiceField[name=den,width=2.2cm]{dne}

\end{Form}

\signatureline{řešitel}
\signatureline{kontrolor} 
\signatureline{zadavatelka} 
\hypersetup{pdfborder=0 0 0}

\end{document}
