\documentclass[11pt,a4paper,czech]{article}
\input{files/styles/header.tex}
\input{files/styles/pirati-proz/template.tex}

\begin{document}

\title{Sponzorská smlouva}

\begin{Form}

\section{Smluvní strany}

\polozka{Sponzor}
{
   \NiceField[name=jmeno,width=5cm]{Název:}  \hfill{} \NiceField[name=narozen,width=2.2cm]{IČ:}
   
   \NiceFieldFill[name=adresa]{Adresa sídla:}

   \NiceFieldFill[name=zastoupen1]{Právně zastoupena:}
}

\polozka{Sponzorovaná}
{
   Česká pirátská strana, IČ 71339698, Dalimilova 457/6, Praha 3
   
   \NiceFieldFill[name=zastoupen2]{Právně zastoupena:}
}

\section{Předmět smlouvy}

Sponzor bezplatně a neodvolatelně přenechává sponzorský dar sponzorované, aby ho použila ke své politické činnosti. Sponzor prohlašuje, že je oprávněn sponzorský dar poskytnout, že je sponzorství v~souladu se zákonem a dobrými mravy a že nežádá žádnou protislužbu. 

Sponzorovaná sponzorský dar s díky přijímá a zavazuje se ho využít sjednaným způsobem. Sponzorovaná se zavazuje zveřejnit informaci o sponzorství podle této smlouvy v zájmu transparence na svých internetových stránkách a na sociálních sítích.

\polozka{Sponzorský dar}{\NiceFieldFill[name=plneni]{Popis plnění:}

\NiceField[name=hodnota,width=1.4cm,align=2]{Odhad hodnoty:} Kč\hfill{} (\NiceField[name=slovy,width=3.7cm,align=2]{slovy:} korunčeských)
}

\section{Další ujednání}

Smluvní strany souhlasí se zveřejněním této smlouvy. Smlouva se vyhotovuje ve dvou stejnopisech. Každá ze smluvních stran obdrží jeden stejnopis. Smlouvu neuzavírají smluvní strany v tísni ani za nevýhodných podmínek. Svou svobodnou vůli stvrzují smluvní strany podpisem:

\NiceField[name=misto,width=3cm]{V} \NiceField[name=den,width=2.2cm]{dne}

\end{Form}

\signatureline{sponzor}
\signatureline{sponzorovaná} 

\emph{Sponzor si může hodnotu sponzorského daru odečíst od základu daně (§ 20 odst. 8 zákona č. 586/1992 Sb., o daních z příjmů, ve znění pozdějších předpisů).}

\hypersetup{pdfborder=0 0 0}

\end{document}
